新年emoji真係太正

，，，，，

好想平時都用鬧人

希望有sticker版
小鳳姐好正
脫單無望都拜下神
觀音下凡